初來報到，誠徵波台互含師數名

要求每日平均上線時間20小時以上，
需互相科勞 開post 盡量第一時間回覆支持，
對方發表高質回覆後 以較有創意方式接龍回覆，
六天工作

含左，樓主又軟又幼口感唔好大家唔好表

唔好接呢單job
自膠

唔好玩野 否則會考慮將你加入狙擊名單

咁我含多次試真啲先

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

算唔算有創意回覆？

已sd email 希望簡到我

hi

今晚Sogo要人！！

幫推

你去唔去sogo?

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁(2)

入去講兩句

咪影衰波台

有咩影唔影衰
天氣狗就係低質

張圖有咩典故

好好笑架張圖

拉

佢係入面舊粉紅色肉酸玩具

佢玩佢自己撚狗
而隻狗係比玩具撚緊
所以佢就係果隻肉酸粉紅色玩具

九了態

Ching 復活？

這是我第二人格

狗都有性格

破樸吧先係狗

你係貓

天氣狗唔敢入自己個post?

你黎啊
唔認得自己名啊

但你自認係玩具

sorry唔記得你係死物它

🎀

天氣狗有專屬emoji

想同樓主圍爐？
你知唔知佢係邊個🎀🎀🎀🎀

天氣狗係咪以為樓主反波台
想同佢圍爐

你睇 條友幾肉酸

我就係反你波台狗

ching開post 係黎幫天氣狗？